有無工程巴打可以介紹BS 實用/參考書？

EE Major, 做緊BS野. 雖然做多得都識識地BS 野, 但Concept 唔清.
想問有冇書可以講解下FS, WP & HVAC既principle, system & design concept?

做電好地地，學其他做乜

做緊BS Trade

Building Services Handbook

認真答你，實戰黎講真係冇乜書有用，學principle 都係cibse ashrae 果D

有唔明問人好過啦

CIBSE design guide 我已經有齊，但果啲for 本身有BS background 睇(除左electrical 果個chapter 對我無難度外)。因為我連幾大size 既pipe 係用咩公式計出黎、ACH 條公式點應用都未知，想進一步了解佢地既原理同應用

問人好難問，好多人都係知啲唔知啲，又識唔到有牌既人教下

巴打bs主撈電？撈成點，我都想學下電

一般般咁啦

push

BS都係做狗，玩電玩到上中電港燈好過啦

你估兩電一鐵又真係好好做咩

點解 BS 無大學 online course 既 ?

做電主要識電就夠，學查表學完仲要做狗咁做
BS用下中學數、查下表都叫自己工程師，連OU都開班一車一車咁出BS狗

算把啦，學乜鬼吖。照抄嘅姐

一黎書同實戰兩回事，書本知識應用程度有限
二黎你唔識邊範，其實google一下你已經有答案

其實問同事先最適合香港法例/ 機構standard
你真係好想知就睇下building services handbook by Roger Greeno

如果做緊政府就睇部門PowerPoint

thx 巴打，呢本我之前都搵到，真係ok 既。
不過係想搵再專d，有埋design concept 咁樣

陪我考leed ok?

樓主咁睇唔起bs又要學bs

假如人生有得reboot
btw, 做BS 點解唔屌得BS. 唔通係香港住唔屌得港共?

上兒登，勿認真